中國新外交部發言人AV迷趙立堅或因「武肺或源自美軍」言論，令美國啓動第二輪貿易制裁

前叫春，後叫爽，鳩立堅

汁？

話明「或」

仲要汁？汁咪我

口交部叫春堅爽

下一任

waste time post

美國已召見崔迫嘉抗議了